有冇人以前好鍾意睇動畫 但宜家冇睇

但大個左之後一套都唔想睇
我就係咁 唔知點解
唔係冇興趣 只係連開黎睇既動力都冇

呢三個月無睇

呢三個月唔得閒睇
好想睇fate
特別係黎緊既grand order
唯有煲底除左罩再慢慢煲返

牙波

我係15年定14年 1月出左4天王之後就開始睇少左個陣廢萌賣肉當道
咩新妹魔王個季

鎖仔一入黎就見到你
無你咁誇張 我多d時間可以睇下

除非真是好高質
一季得一兩套

我都係以前一有新番會追成十幾套，而家淨係會追一兩套，甚至唔睇

Hi德b

屌你揀黎睇囉 專睇d好睇

樓主食屎啦

屌屌屌 屌你

走左去睇v gundam

來自深淵之前唔係話有第二季架咩, 點解冇哂消息

間唔中睇下黎放鬆下
係冇以前咁多時間睇姐

係產量多咗

但太多劣質產物

而家睇動畫都係揀啲特別既黎睇
2010年之前就真係一季有幾多套就睇幾多套
2010年打後呢九年睇既動畫夾埋可能都唔夠三十套
對上睇得最多動畫果年,應該係2014年
睇左咲-全國篇,極黑的唔知乜春,漫畫家與助手,甘城
17年就睇左人渣的本願,異世界食堂,寶石之國
跟住上年好似一套都冇睇,18年有咩正野?
至於今年就淨係睇左同居人是貓
下年睇埋果青第三季應該都可以脫毒